東京奧運中止 入咗Twitter 世界trend 10大 使唔使咁驚！

人傳人又撤僑又有人唔肯檢查

7月奧運如被搞禍
係時候準備告強國賠償！

Push

Push 2

直接ban中國參賽算數啦

差啲唔記得今年奧運

完全唔記得咗有奧運呢件事

7月如未完可能各國選手都被惹

7月24
東京頭等大事

支那真係世界毒瘤嚟

笑左 架仔呢幾年係咁洗太平地 咸書唔俾賣 av又唔準拍
到頭來一場空

涉谷又整過曬
山手線又執過。

去到夏天應該冇事啦掛
日本搞左咁耐唔係停止呀

香港係變態既，有事d貨就用黎救外國，自己人就全部由得佢地死。
對比返台灣，韓國，人地外區一有感染case就基本上都會好快就控制防疫用品供應。
所以到呢一刻都封唔到關，只有外國政府認證既口罩供應先大機會去到市民手上。
而林鄭撚樣講既大貨，好可能係要經民建聯先會到市民，下場係點就大家心裡有數。

國際戰線：求國際封鎖香港

唔撚比生化人去日本

Uncertainty 從來最大破壞力

唔取消，禁中國賽同中國遊客入境有冇得諗？

原來唔係個個咁反感
有啲仲話延去10月仲好

東京奧運會舉辦成疑

日本寧願保護自己既高質文明文化都唔肯開放外國移民，人口增長率去到亡國水平都唔肯，就好似為左唔生性病而自宮，依家竟然比支那人感染病毒

原來因為德國依單新聞

今日又多個

如果搞到全球感染，支那人同who實畀人鬧爆

其實依家已經係

直頭係人類史上最大毒瘤

竟然取消

希望快D感染全球
講真支那威脅大過肺炎啦 今次一鋪比全世界睇清好過第日WW3

大家記唔記得有個預言話東京奧運唔會舉行，屌好寒

咁鐘意CNY

未
世衛同奧協䦕會啫

有d日本人都唔想搞奧運，洗咁多錢勞民傷財，日本又唔係未搞過

Yes
原來頗多人反

過2日英國脫歐都唔係好記得

太多嘢

我記得個預言好似係話因為大地震而令到奧運腰斬

不如吹akira啦

80年代作品，故事設定巧合地係寫2020東京奧運之前
劇情喺新奧運會場打到飛天

病毒公司 解成就

唔記得咗原來今年有奧運

咁中子彈呢？
certainly會爆硬

日本仲唔封關就真係唔洗搞奧運

睇下人地國家
為左人民健康而選擇取消悉心準備多年既奧運
如果比著同樣情況係強國發生實理鳩得d人死

東京奧運冇得搞先好 唔係點樣去拉攏多啲外國勢力去支持香港

push

告起來

唔俾支那同香港人入境咪得

其實宜家奧運仲有咩好睇
再無保特 菲比斯 全盛李宗緯 高比

媽呀，消化唔到

剩係睇李慧詩

其實日本人好憎東京奧運
佢哋覺得針對奧運嘅措施為佢哋帶嚟好多麻煩
東京人口太密根本應付唔到奧運嘅人流
又用咗好多好多錢起啲蝕硬錢嘅場地

而家加埋武漢肺炎
日本政府又為咗奶共，完全無做好防治措施
應該好多日本人都想乘機攬炒

人地睇完 話冇講明中止 咪炒車

日本好撚多大陸鳩
淨係一個心齋橋如果有人有事都仆街死

日本同中國嘅仇
係化解唔到的

冇炒車
一早個個知係一個tag嚟咋

隨時阿基拉上演

所以話支那係地球毒瘤真係冇錯

已上到第2

其實係content farm 新聞嚟
邊有咁易中止
不過個個乘機討論

中國又贏啦

放心啦 日本省最愛中國 會告先奇

以德報怨呀？

就快H動漫都要收哂皮 結果冇得搞

你憑咩代表日本人意見
我識既個個都好興奮喎

2様都有嘅

轉做冬奧囉

無支那同俄狗就好，一個乾淨嘅奧運

個政府越放啲喪屍入國，啲日豚先越快覺醒

YUP 反日遊行時俾支那燒過鋪個日本人都捐100萬個口罩
首相又話 唔理咩人一定會醫 又一車車醫護送去武漢

Btw 無捐 係同佢買 人地公司澄清左

幾時禁止大陸狗入境
不過ban 埋香港肯唔肯

佢地on9自願比中国人强姦
想賺中国錢嘛
冇計啦

可能疫情搞到準備唔切

流感一般都春天天氣熱返d就收皮

Yes
fake news

預言夠話倫敦係最後一界

日本仔洗咁多錢搞個奧運
搞唔成既話真係仆街都唔掂

我識18-25日本妹係勁開心 個個去東京睇 買哂飛
反而30-45個堆日本妹冇乜感覺
唔識日本仔

班死仆街諗住用輿論走咗條數佢 支國人正賤種

但又好似話係FAKE FAKE NEWS
D人話原文冇話唔係捐

有個版本係話日本嗰邊係諗住先送貨後俾錢
點知班支國人諗住炒起個輿論博日本嗰邊唔收錢

日本比支那一鋪清袋

4年一次奧運 咁都同個毒撞到應一應 無運

講開又講瘟疫公司次次都有奧運事件

我知呀 但係又有人話 其實想捐 因為佢總公司冇出聲
100萬個口罩喎 俾人夾去捐 仲要有人幫你出聲 自己都唔講野
咁我唯有信佢真係想捐

原來係咁

所以話日本省 自己來得太容易就全部變左膠

之前都記得㗎
重勁期待 覺得開幕禮嗰啲一定會整到好正同會加動漫原素
本身諗住請假去睇
但呢排真係太多事 唔係日本人嘅話應該都省唔起原來就黎奧運
選手村咁淫亂 如果到時疫情重未退唧話實爆 希望夏天就會冇啦

竟然!? 整再靚d?
山手線點執

more

D蝗仲要好似癌細胞咁樣向全世界擴散

地球史上最大冠狀病毒

抗疫保命
推翻暴政

如果七月仲肆虐緊
你應該擔心既唔係奧運仲搞唔搞成

點都好
全球排華係件好事

直接出兵滅左中国算數啦

禁支那賽啦

我覺得搞到東奧，架仔會同你支那死過

封關禁支那啦屌
話東奧勞民傷財，講真你都起好哂D野，唔用仲浪費。

要中國賠償所有損失

中止賛成派
原來好多

拉到去福島

其實折衷方法
奧運可唔可延一年...
等4年唔合理, 選手生涯有限

屌你老母港共

其實好祈盼日本奧運，應該花咗好多心機準備，話哂動漫大國仲諗住睇奧運點mix埋動漫

俾中共搞禍可能性存在

TWITTER幾時變左SOURCE?
你點睇呢編記事, 有上YAHOO NEWS

Buzzfeed = content farm
依家世界各地網媒都係咁loose 啦
Yahoo news其實都係轉載各partners

Oh, thx. I forget I don’t know Japanese

其實都係 content farm 過度演繹
不過日本人都知非眞中止啦

咁其實成單野都係CONTECT FARM

我唔覺得ROCKET NEWS 24有幾有認受性

係
借開會大造文章

不過依家yahoo jp都大把content farm 文

咪同香港presslogic之類差唔多

咁其實唔需要去討論果100萬口罩, 係咪真有其事都無人知
晒氣

佢個官方twitter又冇澄清

今年奧運，禁中國選手

據我所知日本好多人反對東奧
佢地順勢谷起個trend

似係

山手線加左個站。
涉谷翻新工程。

好似係。

大把外國人搞永住啦

呢啲勞民傷財嘢其實唔搞好過搞
而家個日本都冇咗浸真正嘅日本味
屌那媽去啲熱門些少嘅旅遊景點好似上撚咗支那咁
之前搞Rugby嗰期去完東京，新宿嗰頭啲垃圾桶倒到瀉晒都執唔切

再講唔係話信唔信邪，近年搞過奧運嘅國家到今時今日都冇乜好收場，爭在嚟得早定嚟得遲
04雅典奧運，過幾年就話國家破產
08北京奧運，威多幾年就開始慢慢被人打沉，而家仲要遺害全世界
12倫敦奧運，過幾年就整單Brexit反轉成個國家
16里約奧運，未搞都已經仆緊街

人哋之前仲吹撚緊年間4000萬旅客
應該唔會咁容易封關

禁咗班蝗入境未

香港（曾經）都3000幾萬

對比中國歧視算少

日本幾大香港幾大

已經傳到全世界都係

推到支爆

咁日本起咁多體育設施咪蝕死佢？

我有記得akira 有呢幕

渋谷銀坐好似起左個新月台唔同左位
其他站都番新緊

大把大陸人，記得唔知邊個節目個訪問大媽話唔鍾意住日本，又呢樣果樣，死返大陸呀

係咪背後支那攪事
直接 ban 9 支那咪得

近排去過東京就知,好多配套未必做得切

叫中國賠啦告撚到佢甩褲
打貿易戰已經冇錢
全球一齊告到佢破產就好

唔好話配套
新聞話而家為咗個奧運，直頭叫啲人home office避人潮，甚至喺車站整啲remote office，俾啲人喺車站視像同公司開會
公路又特登劃條線做奧運車輛專用線
睇得出東京根本做唔到喺唔影響市民日常生活下舉辦奧運，而家做好多嘢叫全世界就晒個奧運
如果呢啲事發生喺香港嘅話，我諗應該唔止我，半個香港都會反對

禁中国參賽先

唔係下話

比賽場地既水質仲污糟過廁所水
馬拉松無啦啦轉去北海道搞
係35度高溫既情況下諗住撥下水戴頂帽就降到温防中暑
一毫子都唔出叫國民出嚟做義工

東京奧運

根據瘟疫公司嘅經驗奧運一定變全球大播毒

所以香港好慘
答返你
日本大香港341.69倍

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

應該禁中国人入境，禁埋中国選手

東京D電車平時都已經最低150%載客量。
次次攪event就算星期六日都會迫爆。

而家可以比全世界既旅客感受到200%滿員既威力

所以一早冇打算今年暑假去日本（以前年年去）

非東京ok ga

依家疫情咁
睇定啲

唔想俾人岐視

中國人不准入境

最多延期
掉咗幾百億出嚟，除非有喪屍出嚟咬人
如果唔係都唔會取消嘅

係囉

Plague啲新聞嚟

捷克？即係點？

其實可唔可以推遲1年?

Plague Inc: 里約奧運...

冇玩

Plague Inc有奧運「新聞」
只要係新聞時段放到隻毒去主辦國
就會冚球剷
例如 舊版本嘅英國 新版嘅巴西
不過佢未update 東京奧運
所以一直冇連登仔發現

有冇cap圖

我開返局先 睇下有冇

其實搞奧運仲有冇錢賺架？

下下搞到民怨四起 上次巴西已經係

再落去奧委會分分鐘 求人搞

無人夠膽搞

最多咪延期做冬季奧運

仲有原宿站都要拆咗再起

ban支國咪得囉

#103有片

中國累人累物